侵侵點解要特赦自己？

係咪因為準備發動內戰？